#. extracted from ./mail/chrome/messenger/am-server-top.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from am-server-top.xul
#: messageStorage.label
msgid "Message Storage"
msgstr "郵件儲存"

#: securitySettings.label
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

#: serverSettings.label
msgid "Server Settings"
msgstr "伺服器設定"

#: serverType.label
msgid "Server Type:"
msgstr "伺服器類型:"

#: serverName.label serverName.accesskey
msgid "&Server Name:"
msgstr "伺服器名稱:"

#: userName.label userName.accesskey
msgid "User &Name:"
msgstr "使用者名稱:"

#: port.label port.accesskey
msgid "&Port:"
msgstr "&Port:"

#: serverPortDefault.label
msgid "Default:"
msgstr "預設:"

#. translate below 2 line with grammer dependency
#. For example, in Japanese cases:
#. biffStart.label "every"
#. biffEnd.label   "minutes for new messages Check"
#: biffStart.label biffStart.accesskey
msgid "Check for new messages ever&y "
msgstr "每"

#: biffEnd.label
msgid "minutes"
msgstr "分鐘檢查新郵件"

#: connectionSecurity.label connectionSecurity.accesskey
msgid "Connection sec&urity:"
msgstr "連線安全性:"

#: connectionSecurityType-0.label
msgid "None"
msgstr "無"

#: connectionSecurityType-1.label
msgid "STARTTLS, if available"
msgstr "嘗試使用 STARTTLS"

#: connectionSecurityType-2.label
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS"

#: connectionSecurityType-3.label
msgid "SSL/TLS"
msgstr "SSL/TLS"

#: authMethod.label authMethod.accesskey
msgid "Authent&ication method:"
msgstr "認證方式:"

#: leaveOnServer.label leaveOnServer.accesskey
msgid "Leave messa&ges on server"
msgstr "不刪除伺服器上的郵件"

#: headersOnly.label headersOnly.accesskey
msgid "F&etch headers only"
msgstr "只讀取標頭資訊"

#: deleteByAgeFromServer.label deleteByAgeFromServer.accesskey
msgid "F&or at most"
msgstr "最多"

#: daysEnd.label
msgid "days"
msgstr "日"

#: deleteOnServer2.label deleteOnServer2.accesskey
msgid "Until I &delete them"
msgstr "直到我將它們刪除"

#: downloadOnBiff.label downloadOnBiff.accesskey
msgid "Auto&matically download new messages"
msgstr "自動下載所有新郵件或文章"

#: username.label
msgid "Your Login Name"
msgstr "您的帳號名稱"

#: deleteMessagePrefix.label
msgid "When I delete a message:"
msgstr "當我刪除郵件時:"

#: modelMoveToTrash.label modelMoveToTrash.accesskey
msgid "M&ove it to this folder:"
msgstr "移動到此資料夾:"

#: modelMarkDeleted.label modelMarkDeleted.accesskey
msgid "Just mar&k it as deleted"
msgstr "標示為「已刪除」"

#: modelDeleteImmediately.label modelDeleteImmediately.accesskey
msgid "Remove it imme&diately"
msgstr "直接砍掉"

#. do not translate two of "&quot;" in below line
#: expungeOnExit.label expungeOnExit.accesskey
msgid "Clean up (\"&Expunge\") Inbox on Exit"
msgstr "結束時清理「收件匣」"

#: emptyTrashOnExit.label emptyTrashOnExit.accesskey
msgid "Empty Trash on E&xit"
msgstr "結束時清空垃圾桶"

#: loginAtStartup.label loginAtStartup.accesskey
msgid "&Check for new messages at startup"
msgstr "啟動時檢查有無新郵件或文章"

#. translate below 2 lines with grammar dependency
#. maxMessengerStart.label will be followed by maxMessagesEnd.label with the number
#. of messages between them
#: maxMessagesStart.label maxMessagesStart.accesskey
msgid "Ask &me before downloading more than"
msgstr "要下載超過"

#. see note for maxMessagesStart.label
#: maxMessagesEnd.label
msgid "messages"
msgstr "封"

#: alwaysAuthenticate.label alwaysAuthenticate.accesskey
msgid "Al&ways request authentication when connecting to this server"
msgstr "連線到此伺服器時一律要求認證"

#: newsrcFilePath.label
msgid "newsrc file:"
msgstr "newsrc 檔:"

#: newsrcPicker.label
msgid "Select newsrc File"
msgstr "選取 newsrc 檔"

#: abbreviate.label
msgid "Show newsgroup names in the Mail Folder pane as:"
msgstr "資料夾顯示新聞群組名稱的方式:"

#: abbreviateOn.label
msgid "Full names (For example, 'netscape.public.mozilla.mail-news')"
msgstr "完整名稱 (例: 'netscape.public.mozilla.mail-news')"

#: abbreviateOff.label
msgid "Abbreviate names (For example, 'n.p.m.mail-news')"
msgstr "縮寫 (例: 'n.p.m.mail-news')"

#: advancedButton.label advancedButton.accesskey
msgid "Ad&vanced…"
msgstr "進階…"

#: serverDefaultCharset.label
msgid "Default Character Encoding:"
msgstr "預設字元編碼方式:"

#: localPath.label
msgid "Local directory:"
msgstr "本地目錄:"

#: localFolderPicker.label
msgid "Select Local Directory"
msgstr "選取本地目錄"

#: browseFolder.label browseFolder.accesskey
msgid "&Browse…"
msgstr "瀏覽…"

#: browseNewsrc.label browseNewsrc.accesskey
msgid "Brows&e…"
msgstr "瀏覽…"

#: accountTitle.label
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: accountSettingsDesc.label
msgid ""
"The following is a special account.  There are no identities associated with "
"it."
msgstr "這是沒有任何身份資訊的特殊帳號。"

#: storeType.label storeType.accesskey
msgid "Message Store &Type:"
msgstr ""

#: mboxStore.label
msgid "One large file (mbox)"
msgstr ""

#: maildirStore.label
msgid "File per message (maildir)"
msgstr ""
